有冇人照常去美容院？

唔敢去
要除口罩，又唔知之前d客係咩人

但係d package買咗喺度
如果唔去，佢地會唔會有一日頂唔順舖租執咗冇得再去

佢地戴哂口罩都ok
同埋睇間鋪重唔重視衛生
例如會量體溫

但係量體溫可靠咩？

屌，大撚把，日日忙到仆街

剪頭髮呢咁

一層保障先
同埋美容師全程戴住口罩都有用既